今晚元朗絕對證明到警黑合作

非法集結又無人理
爬埋入月台打人都無人理
報警又唔受理
黑警遲成粒鐘先黎好明顯夾好晒啦
請各位收集晒今晚既所有資訊，推到全世界都知！

真係好嬲好嬲

推

白社會打完人
前腳出門口
警察後腳到
你話無卧底？

網上見到

明顯到盲既都知

繼續推